我係廢人一個

覺得自己好廢，做咩都唔掂，做人好失敗，23歲人一事無成

提起精神，先 23 歲，啱啱起步啫

（順便鼓勵埋自己）